WHY連帝會BAM鳩左5歲女童虐殺案2個兇手Post?

想推舊POST 唔怪之得搵唔返

呢2件滅絕人性既仆街都要保護

屎ching report完佢又要問點解

連狗不嬲反社會架啦，一時又阻住警方做野，一時又幫警方阻住連登仔做野

邊個屎ching?

u

法官頒下匿名令，禁止記者報道被告和事主等人的資料。

連狗想保護你砟

個server係巴拿馬應該唔京啦

Google D獄友真係，再撳倒三角形嘅網頁存檔

要pin e個.

google網頁存檔